questions:
  - question: "Когда была основана АВИСМА?"
    answers:
      - "1937"
      - "1945"
      - "1950"
    correct_answer: "1937"

  - question: "Какая организация является основным партнером АВИСМА в авиационной сфере?"
    answers:
      - "NASA"
      - "Рособоронэкспорт"
      - "Российские авиакомпании"
    correct_answer: "Российские авиакомпании"

  - question: "Какая максимальная скорость самолёта Ту-154?"
    answers:
      - "950 км/ч"
      - "1050 км/ч"
      - "1150 км/ч"
    correct_answer: "950 км/ч"

  - question: "Что из следующего НЕ является частью учебной программы АВИСМА?"
    answers:
      - "Пилотирование воздушных судов"
      - "Поиск и спасение в авиации"
      - "Морские операции"
    correct_answer: "Морские операции"

  - question: "Что из этого является материалом, широко используемым в авиационной промышленности?"
    answers:
      - "Алюминий"
      - "Дерево"
      - "Сталь"
    correct_answer: "Алюминий"

  - question: "Какая функция у тренажеров, используемых в АВИСМА?"
    answers:
      - "Обучение вождения автомобилей"
      - "Обучение пилотированию и безопасной посадке"
      - "Обучение техникам бокса"
    correct_answer: "Обучение пилотированию и безопасной посадке"

  - question: "Какую скорость может развивать самолёт Су-27?"
    answers:
      - "2400 км/ч"
      - "2500 км/ч"
      - "3000 км/ч"
    correct_answer: "2500 км/ч"

  - question: "Что изучают студенты АВИСМА в рамках подготовки к экстремальным ситуациям?"
    answers:
      - "Дистанционное управление роботами"
      - "Технику безопасности при аварийных ситуациях"
      - "Программирование ботов"
    correct_answer: "Технику безопасности при аварийных ситуациях"

  - question: "Какая авиакомпания использует самолёты, созданные в рамках партнерства с АВИСМА?"
    answers:
      - "Аэрофлот"
      - "Сибирь"
      - "Германский Lufthansa"
    correct_answer: "Аэрофлот"

  - question: "Когда и в каком году впервые был применен титановый сплав в авиационной промышленности?"
    answers:
      - "1950"
      - "1960"
      - "1970"
    correct_answer: "1950"
